{
    "question": "Perbedaan bumn dan bums dalam kepemilikan modalnya yaitu pada bums",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong><strong> </strong></p><p></p><p><strong>BUMN:</strong><strong> </strong>Badan Usaha milik Negara. Modal dan pengelolaannya di lakukan oleh negara.</p><p></p><p><strong>BUMS:</strong><strong> </strong>Badan Usaha Milik Swasta. Modal dan kepemilikannya biasanya perorangan.</p><p></p><p>Maaf kalau salah:\")</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seorang-pendaki-profesional-melakukan-pendakian-di-gunung-jaya-wi-109",
            "question": "Seorang pendaki profesional melakukan pendakian di gunung jaya wijaya, papua yang memiliki ketinggian 4.884 meter. beberapa bulan berselang, pendaki tersebut melanjutkan pendakian ke puncak himalaya yang memiliki ketinggian 8.884 meter. setelah melakukan pendakian, pendaki tersebut bercerita bahwa semakin tinggi gunung yang didaki, maka semakin sulit ia bernafas, mengapa hal tersebut dapat terjadi?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena semakin tinggi suatu tempat maka semakin sulit pula untuk bernafas </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-faktor-faktor-pendorong-terjadinya-perdangan-internasion-840",
            "question": "Sebutkan faktor-faktor pendorong terjadinya perdangan internasional",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Perbedaan sumber daya alam</p><p>2. Pemenuhan kebutuhan nasional</p><p>3. Perbedaan penguasaan teknologi</p><p>4. Keinginan meningkatkan pendapatan negara</p><p>5. Kondisi iklim berbeda-beda</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>ya intinya mah kita ini mahluk sosial yg saling membutuhkan jadi sehebat apapun lu pasti masi membutuhkan orang lain. begitu jg dengan hidupku, aku membutuhkannya tp dia udh pergi:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-faktor-penting-yang-memengaruhi-pembangunan-ekonomi-ad-320",
            "question": "Salah satu faktor penting yang memengaruhi pembangunan ekonomi adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 faktor terpenting yg mempengaruhi pembangunan ekonomi suatu daerah atau negara, antara lain adalah sumber daya alam dan sumber daya manusia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama samaa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sumber daya alam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sistem-pembayaran-yang-mempunyai-peranan-penting-dalam-perekonomi-917",
            "question": "Sistem pembayaran yang mempunyai peranan penting dalam perekonomian yaitu .... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>untuk menjaga stabilitas keuangan dan perbankan, sebagai transmisi kebijakan moneter, dan sebagai alat untuk meningkatkan efisiensi ekonomi suatu negara</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelayanan-barang-publik-sebaiknya-diserahkan-kepada-pemerintah-pu-344",
            "question": "Pelayanan barang publik sebaiknya diserahkan kepada pemerintah pusat daripada kepada pemerindah daerah. benarkan pernyataan tersebut menurut pendapat saudara? jelaskan pendapat saudara tersebut!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Kegitan tersebut dilaksanakan oleh pejabat, pegawai, petugas, dan setiap orang.Dalam pelaksanaan pelayanan publik harus berdasarkan standar pelayanan.kepada masyarakat dalam rangka pelayanan yang berkualitas, cepat, mudah.pelayanan publik yang layak sesuai dengan asas-asas umum pemerintahan </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keterampilan-mendasar-yang-harus-dimiliki-semua-orang-adalah-a-215",
            "question": "Keterampilan mendasar yang harus dimiliki semua orang adalah...    a. bekerja dengan baik\r\nb. membuat aplikasi\r\nc. berpikir komputasi\r\nd. membuat program\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>a. bekerja dengan baik</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. bekerja dengan baik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bekerja dengan baik adalah salah satu keterampilan mendasar yang harus dimiliki semua orang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manajemen-adalah-seni-menyelesaikan-pekerjaan-melalui-orang-lain-174",
            "question": "Manajemen adalah seni menyelesaikan pekerjaan melalui orang lain. definisi tersebut dikemukakan oleh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>MARY parker follet</h3><p></p><p>jadikan jawaban tercerdas ya</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "segala-sesuatu-yang-menurut-undang-undang-di-jadikan-dasar-atau-s-240",
            "question": "Segala sesuatu yang menurut undang-undang di jadikan dasar atau sasaran pemungutan pajak disebut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Objek Pajak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Objek pajak merupakan sumber pendapatan yang dikenakan pajak berupa benda atau sesuatu yang menjadi sasaran pajak seperti rumah, mobil, penghasilan, dan lain-lain</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berbagai-jenis-usaha-atau-kegiatan-ekonomi-dilakukan-manusia-untu-382",
            "question": "Berbagai jenis usaha atau kegiatan ekonomi dilakukan manusia untuk....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berbagai jenis usaha atau kegiatan ekonomi di lakukan manusia untuk...untuk memenuhi kebutuhan ekonomi </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>memenuhi kebutuhan hidupn</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hambatan-dalam-proses-penyampaian-pengertian-atau-idea-secara-efe-703",
            "question": "Hambatan dalam proses penyampaian pengertian atau idea secara efektif merupakan hambatan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\"Hambatan sematik\",hambatan sematik adalah hambatan karena proses penyampaian idea secara efektif ..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah </p><p>semoga membantu^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}